見到時事台班政治BB班 係到開心大發現 日日貼個政治座標網出黎玩心理測驗話自己左定右翼真係好撚尷尬

個撚個呢年忽然政治 以為自己撐下侵 就好識政治 笑撚死
個個以為自己高人一等 班左膠全部唔識政治 我地連登仔最撚識野 睇到好多唔同source既新證據
佢地唔撐侵全部係左膠 全部都係比媒體洗哂腦既美豬 想美國變共產國家

我地香港人最撚有風骨 最撚反共

之後做完個死人測驗 咦 我撐侵明明係右翼 點解我係左既？

下 點解我呢d基層賤民唔可以想財富平均分配？ 鬼唔望聽日就打仗 我地呢班連登仔可以洗牌上樓屌中產千金 有錯咩 ？

下 點解明明我撐侵 我唔係右翼架 ？

好撚心啦 你班柒頭 咩左同右 搞埋d濕鳩分類法 咪又係你地最撚睇唔起既白左學術界搞出黎

時事台明明最左
就日日屌人左膠
有政治智慧到

够啦

帽仔退出波台？

咁你左定右

右翼好叻咩 羅辛奴狗右翼啦

時事台國際關係大師

老帽(會員#374184)正式加入波台!!

你似自由黨

有約束力

🎩

我投左票比侵（冇圖）

連登仔的一生 ：

十個有九個 住公共屋村 中學做左6年毒撚 睇住班同中學就群住圍村行古惑既mk仔同學食女 個心銀住銀住(屯元天東涌呢d公屋集中地都有圍村 圍村setting大約覆蓋8成公屋連登仔) 好彩果批中學可能破到處 唔好彩果批從此種下心結 一世都唔可以原諒頭髮唔係黑色 唔係留斜陰既現充 一定全部都係MK仔MK妹

然後智力正常少少入到大學 發現自己公屋間中文中學起跑線真係太廢 個個同學都私樓別墅 唔係駿景園就紅山半島 最窮果個除左自己之外都起碼有層居屋
人地個個英文辣辣聲 自己就上堂present都唔敢

智力比較低劣果班就入左IVE黃克競 青衣etc... you name it...

呢班公屋連登仔渾渾噩噩 拎個2.5GPA grad完之後搵唔到工 屋企個白卡老豆又開始嫌自己食屋企住屋企無比家用 開始家庭關係緊張

隔左5個月 終於搵到份垃圾文員 連登仔返到公司就上連登周圍留言話自己扮緊工 好自由 好識蛇王

做多兩個月 連登仔日日扮工上youtube又學投資又睇新聞 仲會上連登論政 邊個係左膠 邊個係fake news

開始覺得懷才不遇 我又識政治又識國際關係又識金融 竟然搵得16k仲要OT?
去到月底 連登仔終於忍唔住 上時事台開post抱怨社會唔公平

點解我又撐侵又識論政 d傻閪討厭政治一個月可以搵咁多？

咁咪好囉，真正認識下自己嘅政治取向

日日屌左膠
另一邊就叫政府壓低樓價 爭取政治改革

間唔中都有依啲post架啦
幾個月前有人話過佢極右但係個chart左下
當時我覺得佢玩膠

樓主嘅自白？

你=
我=

座標post個樓主嘅自白

你個funson死能咗？

佢們睇緊全民造星

點睇沙拿左腳但係右翼 文尼右腳但就係左翼 左右翼到底點分？

波台9又自含

ask ur mom

ching你㩒錯拉

咩來?

拉

呢個真
明明佢哋最想財富再分配

諗唔到有咩人物係呢個立場

成班on9 做完個測驗好似開心大發現咁

分化?

大埔連頭糖選區區議員

用一個字總結主張好on9

笑撚死 希魔嗰啲應該都未到呢個level

佢比我講中咗勁唔甘心

叫monica嘅都唔係好人來

又互含
ching ho ball

吹水都唔得

唔夠右？

你睇緊簡體網=你唔排共啦,右條MO

講笑 咁嬲做咩

希魔Authoritarian

我緊嬲咩

你撳中文佢得簡體咯

睇得出

睇錯上下 自膠 我弱智

即係你

我都係講笑

ok 你可以互含

唔緊要 我體諒你

睇標題似好嬲

ching又㩒錯拉

咪同你差唔多
我都體諒你

似姐

因為左無問題，左膠先係問題

ok 你可以繼續睇

係好睇

peace

最緊要互相體諒 sawadeekup

咁就好

貼錯呢張先啱

why㩒拉？

叫我？
唔講唔知以為個po係你開，咁都可以代我自白我又唔係笑9人，拋下磚想討論下姐，咁都要比你笑

呢度D人成日屌人左膠
今次美國大選就比左膠教訓到應一應

唔敢入你個post 自己開個post互含
係醒目既

so?

sorry 巴打冒犯到你我向你道歉

接受佢道歉啦
都係互含搵下存在感姐

推返ok?

why

一齊><?

not gay

ching左定右？

其實侵侵左翼嚟

你地誤會咗佢

利申：支持左翼

日日叫人戴口罩玩大波奕情
叫人信班所謂專家
又支持特朗普競選總統
佢地應該唔知特朗普係日日叫人咪撚戴口罩既

關你撚事

條j左定右？

你有冇調亂左右

on9 jai shut up la

香港唔多左，朱凱廸邊度做到票王

Trump叫人注射消毒劑添

你嬲?

是...
比ball tai ching搞到哭撚左

［畀］［俾］［比］有乜分別？

畀，俾，比，三字嘅讀音都係〔bei2〕／〔 pei²²〕。

［畀］：廣州音〔bei2〕
〔１〕給；付，付畀［交託］； 賦畀［給予］。
例：畀本書我。〔給我一本書。〕
你話畀佢知。〔你告訴他／她。〕
〔２〕介詞。被；受；讓；用。
例：畀人睇見。〔被人看見。〕
畀嗰個人煩咗成日。〔受那個人干擾了整天。〕
畀佢入嚟。〔讓他/她進來。〕
畀墨水筆寫。〔用鋼筆寫。〕
〔３〕連詞，常與〔着〕連用，表示假設。
例：畀着你係主角，你會點做？
〔假設你是主角，你會怎做？〕

［俾］：廣州音〔bei2〕
〔１〕使，使用；讓。
例：俾便考查。
唔好俾度門關埋。〔使門不能關上。〕
唔好俾架車停。［不耍讓汽車停駛。］

［比］：廣州音〔bei2比〕
〔１〕比嘅字義較廣，一般用喺較量或者譬喻嘅意思。
比附，比較，比照，比試，比喻，比價

太長有沒小總結

學(xue)到嘢

冇

咁不了

??????so?

?

想見你

其實左膠呢樣嘢已經唔係左右
以我了解
香港以前嘅左右同西方左右又唔同
因為國共兩黨嘅勢力下，左派就係共產黨
所以左膠個左有雙重意義，中華膠(中国嘅左，愛國不愛黨嘅泛民)，大愛撚(西方嘅左，口講普世但活喺理想)
慢慢變成所有大愛唔睇清現實仲講理想中嘅人

有難度。佢唔多識分左右

學術post 推左了